有片 係咪唔撚記得晒班狗點對市民

重溫下警狗點對市民

1

香港警察淨係識得欺負普通人